\cvsection{Experiência Profissional}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Full Stack Developer (Node JS)}
    {Yggboard (Startup)}
    {São Paulo, Brasil}
    {Mar. 2017 - Nov. 2017}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Desenvolvimento de uma Api RESTFul para integração com as demais aplicações}
        \item {Responsável pela criação das aplicações em tempo real}
        \item {Modelagem o banco de dados não relacional}
        \item {Criação de proxy para controle de acesso às demais aplicações}
        \item {MEAN (Mongo, Express, Angular e Node.js), Socket.io, React-native e React}
        \item {Linguagens: Javascript, PHP e Jquery}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Programador}
    {Irko Organização Contábil}
    {São Paulo, Brasil}
    {Jan. 2013 - Mar. 2017}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Desenvolvimento de programas para exportação de relatórios em pdf e excel}
        \item {Migração do sistema construído em COS (Caché Object Script), o principal desafio era construir um ferramenta capaz de converter os 6000 programas para uma tela gráfica}
        \item {Vivência com bootstrap}
        \item {Instalação de certificados de segurança (HTTPS)}
        \item {Criação de rotinas de back-up}
        \item {Manipulação de notas fiscais eletrônicas (NFE - xml)}
        \item {Linguagens: Java, Python, PHP, Javascript, COS e Shell Script}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Web Designer}
    {}
    {São Paulo, Brasil}
    {Jul. 2010 - Dez. 2012}
    {
      \begin{cvitems}
         \item {Desenvolvimento do front-end}
         \item {Leitura de web service com Javascript}
         \item {Criação do wireframe e documentação do front-end}
         \item {Desenvolvimento do Spratt das imagens}
         \item {Desenvolvimento de css e javascript (puro), sem jquery ou bootstrap}
         \item {Linguagens: Javascript, Html e CSS}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Analista de Conteúdo}
    {Atento do Brasil}
    {São Paulo, Brasil}
    {Set. 2007 - Abr. 2010}
    {
      \begin{cvitems}
         \item {Responsável pela implementação e criação de scripts dos novos produtos da seguradora Unibanco AIG Seguros}
         \item {Desenvolvimento de páginas com CSS e HTML}
         \item {Manutenção e correções do scripts existentes}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
